黑警已經周街行兇都唔洗負責 仲有得升職加人工

我真係好撚嬲
成班都係垃圾黎